武漢肺炎已經成為中共既政治宣傳

收買WHO, 等病毒散佈全球
跟住中共用極權方式抗疫
展示獨裁政府效率
吸引其他國家跟隨中共制度
建立極權政府陣營

同意
連登仔要做國際文宣

不過支那d老友 呢次之後應該會收哂皮/割蓆

其實係咪已經打緊生化戰 中國係弱化版 其他國家係強化版

靠武肺稱霸世界

武統世界

預計到五毛會話
民主韓國無隱瞞疫情一樣爆到七彩

諗定點拆

習總仲係疫情係全球爆發嘅時間點出書 攞共產黨治疫黎突顯社會主義嘅優越添